屌你老母又話罷工又話跳閘

香港人 骨氣呢？

跳你老母

跳黨鐵老母

呢個時間跳得 啱先跳完